［突發］特首辦及律政司接恐嚇電話要求撤回修例否則殺人

佢都唔會撤嫁啦

屌佢老母，自編自導自演

咪殺囉

召集海外巴絲支援義士

得罪講句打狗冇意思

話要殺佢嘛
你是但殺條友佢先dont give a fuck

反正佢地連條例都唔肯撤

死唔死人佢地都唔會理

支那D手法真係十年如一日

幻聽

會唔會係有錢佬做

英雄

香港人終於明白最本少利大既方法

Noted

條友話要殺人，你地狗嚟架嘛 , 驚閪咩

山口二矢聽過未?

皇天擊殺

七生報國
聽日其實人人都帶住頭巾寫七生報國都幾有氣勢

佢地一個都唔可以死得咁痛快
全部都要長命百歲 百病纏身

上帝報夢添